Moisa wallitsus kaiwas, et Peep Zupsa om oitud mõtsast 1 kuus häglas raggonod, nink nöwwap moisa wallitsus 50 kop trahwi.
Kohhos möistis, Peep Zupsa peab 8 päiwä pärräst 50 kop maksma.
Kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Hindrik Toding
